{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51740&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평연인벨리커플가족단체펜션"
    },
    "text": "イブキと黄土で建てたウェルビーイングペンションです。 プールも運営されており、周辺にはチャラ島と南怡島総合休養地船着場、ジェイドガーデンがあります。 入室時間は5時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 加平ターミナル近くのシーシーマートで品物を購入するとピックアップが可能です。 屋外プールは夏季に運営され、規模は25m*4m*0.2mです。 ペンションにはフットサル場やセミナー室、売店もあります。 ただし、利用は状況によって制限される場合があります。 バーベキュー施設もあり、追加料金が発生する場合があります。 最大人数超過や同伴者なしの未成年者の入室は不可能で、ペットは出入りできません。 使用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して捨てなければならず、情報は事情によって変更されることがあります。 オンシーズンには料金が調整される場合があり、プールの運営も状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルビーイングペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ウェルビーイングペンションはイブキと黄土で建てられた宿泊施設で、プールや周辺の観光スポットも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ウェルビーイングペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはチャラ島、南怡島総合休養地船着場、ジェイドガーデンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "シーシーマートで品物を購入するとピックアップができるのですか？",
            "answer": "はい、シーシーマートで購入した品物をウェルビーイングペンションでピックアップすることができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "ウェルビーイングペンションのプールは夏季に運営されており、規模は25m*4m*0.2mです。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ウェルビーイングペンションにはフットサル場やセミナー室、売店などの施設がありますが、利用は状況によって制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ウェルビーイングペンションにはバーベキュー施設がありますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や同伴者なしの未成年者の入室は不可能であり、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用者が施設を毀損した場合、責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営時間は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が調整されることがあり、プールの運営も状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 537
    }
}